其實呢度係好可能將會被消滅，大家係時候準備好四散去其他平台

呢啲先叫真正be water，唔好太過依賴連登，平台係死，人係生，成個互聯網熄總掣都可以變返印紙仔啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰